［警世］IQOS 賣家呃錢 劉頌熙回水呀！

代朋友po 佢冇連登acc
以下係佢打既內容

之前同呢個賣家買過幾次 都係一手交錢一手交貨
呢排肺炎就話唔面交 要先入數後寄
咁交收過幾次就信咗佢

星期一 2/3/2020 落咗單

星期二 3/3/2020 過咗數比佢

星期三4/3/2020 開始就不讀不回

之後佢用另一個電話whatsapp 呢個賣家又照覆

為左證明佢唔係呃錢 仲send咗其他人入數記錄
有成十幾張 由幾百到幾千不等
相信仲有其他苦主

到今日都冇覆過 貨又收唔到
我朋友勁嬲 去咗報案 寧願攬炒都要拉佢

請大家小心呢個人 唔好比人呃
劉頌熙
南洋商業銀行
043-488-x-082032-x

電話 67xx 6155

推